藍歌手就屌屌屌 唔奶共嗰d又話唔撚識 黃歌手你又唔課金

唔怪之得香港樂壇冇得救

連登仔未聽過=唔值得攞獎
然而連登仔一年聽唔過廿首廣東歌

課左比gem啦

對抗老屎忽

唔打招呼都比人屌咩世界

2019-2020 沒有暴徙 只有姜濤
2020-2021 死𡃁仔 憑乜嘢啫

Rubberband個ig post到呢一刻都係連三萬followers都冇，即係由尋晚開始計都只係多咗2000人左右follow佢哋，更加唔好講課金支持

有幾多連登仔真係會真金白銀課金買歌
有用Spotify / KK Box / Apple Music 已經算唔錯

藍/紅就屌奶共
唔出聲就屌中立撚騎牆派
暗黃就屌唔夠黃
夠黃就屌唔好聽
又黃又有料人身攻擊
屌走哂啲人然後話樂壇已死

根本好多人只係中意屌，唔中意支持

屌派

真

我咼 連登仔咼 洗支持你？

課咩金 票都懶得投啦

真 然後屌賽果